女大生趴桌遭襲胸 男大生：摸起來很舒服 圖

年約20歲的姜姓男子出庭時否認襲胸，說他本來就對女同學有好感，也想追求她，女同學也未排斥，他認為兩人是在曖昧期，案發當天他坐在女同學背後，只是用手指點女同學背部，並沒襲胸或性騷擾。
但受害的女學生卻說，起初她趴在桌子上休息，姜男坐在他旁邊時就突然摸她胸部，她嚇一跳沒多說，但心裡並不開心，於是走出教室，之後請另名女同學坐她旁邊，結果姜男又坐到她背後，突然摸她背部，讓她覺得不舒服，決定提告。
檢方調閱兩人LINE對話紀錄，發現女學生事後曾傳訊質問姜男：「你又想襲胸嗎？」姜男竟回稱：「對啊！摸起來很舒服」，雖然姜男辯稱那是另一次發生的事，不是指當天在教室的狀況，但檢察官不採信，認為姜男襲胸、摸背涉犯性騷擾罪，將他起訴。（

自己合上眼將圖合而為一

Show Blocked User - waiwaiwai
完全封鎖

Show Blocked User - waiwaiwai

Hide Blocked User - waiwaiwai

屌你老母post cat girl d朋友